### TODO-APP-CONSOLE
- Aplicacion de creacion de tareas a realizar, tambien permite la eliminacion, 
actualizacion de estas como comandos dados por console.


## Ejecucion

- npm install
- node app 'create delete list update'